M記個wechat pay真係掃到

有假嫁咩 屌你

我唔係講俾錢果個呀

你都幾無聊下

掃到有野咪有野囉
成個小學雞咁樣